有冇人覺得揮春黃色字好睇啲？

黃到金好睇好多

來源：collaction 文宣網

P牌唔識推